{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157126?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 비즈니스 호텔 카멜 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお客様へ、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウト時間を延長する場合、1時間当たり10,000ウォンの料金がかかります。 フロントデスクは午前8時から午後11時まで営業しており、その他の時間にはキオスクを通じて残りの客室をご利用いただけます。 全客室は禁煙区域であり、1階の駐車場でのみ喫煙が可能です。 客室の割り当ては8階から予約された順番で行われており、定められた最大人数を超えて入室することはできません。 ペットの同伴入室は不可であり、違反した場合は一部屋当たり10万ウォンの違約金が課されます。 3階のカフェは3階の客室をご利用のお客様の休息のため、午前8時から午後8時までご利用いただけます。 デリバリーフードのピックアップは1階ロビーで可能で、すべての物品の盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償および洗濯費を請求します。 客室内では海産物の摂取を絶対に禁止し、人数追加時に初等学校1年生から1泊当たり2万ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。 未就学児1人は免除されますが、2人以上の場合は1人の追加料金をお支払いいただきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を延長する場合、1時間当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは午前8時から午後11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はどこですか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域です。喫煙は1階の駐車場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。違反した場合、一部屋当たり10万ウォンの違約金が課されます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "3階のカフェは午前8時から午後8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "デリバリーフードのピックアップ場所はどこですか？",
            "answer": "デリバリーフードのピックアップは1階ロビーで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で海産物は摂取できますか？",
            "answer": "客室内では海産物の摂取を絶対に禁止しています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に初等学校1年生から1泊当たり2万ウォンの費用が現場で決済されます。未就学児1人は免除されますが、2人以上の場合は1人の追加料金をお支払いいただきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 388
    }
}